
                      QUE DECIR DE ESTA PELICULA YO SOY FAN DE IRONMAN Y LA VERDAD QUE VIENDO EN LAS PELIS QUE HA SACADO EN TODAS ESTA IMPRESIONANTE Y APARTE DE LOS VENGADORES NO TIENE QUE ENVIDIARLA DIRIA QUE ES MUCHO MEJOR. SI QUIERES VER UNA PELI DE IRONMAN VES AL CINE NO TE DEFRAUDARA .PARA MI EL MEJOR VENGADOR SIN NINGUNA DUDA  IRON MAN 3
        
            